分左手搵唔返咁高質嘅女朋友？

小弟條件一般般
拍過兩次拖
好好彩卑我搵到依家呢個女朋友
佢好靚
係學校都多人討論
可能係知道自己配唔上佢
成日會諗如果分左手
應該唔會再搵到個咁高質嘅女朋友
有冇人都會覺得自己分左手搵唔返咁高質嘅男女朋友？

（借ac 問)

見到樓主個頭好綠

唔好諗咁多啦 至少依家人地揀左你 不如你諗下點樣令自己配得上佢啦既然你覺得自己配唔上

我覺得你應該比d自信心自己
揀得你就代表你一定有野吸引佢
努力充值自己成為更加配佢既男人
加油巴打唔好成日諗分手

屌，咁你咪努力令自己配得起佢囉

分左手
怕既唔係放唔低佢 而係驚搵唔番一個好似佢咁既人

仲讀緊書就算啦
遲早分手

分咗手搵唔返
啫係代表你本身唔夠哩個資格

中學雞?

中出咗先再上嚟講